「突發」九龍灣扣車場門口好多人捉怪呀

痴線8點半特登出黎咁隔涉嘅地方玩Pokémon

香港人

請珍惜仲玩Pokemon Go嘅人

仲有人玩

中學雞小學雞唔會玩，有玩都係大人多

反而堆阿姨阿叔仲有玩

中環交易廣場成日有西裝友OL捉神獸

小朋友去玩LOL啦

兩星期前搵多左份全職返所以一至五朝早都會行經扣車場門口，係得今日見到咁多人企係到玩電話，已經估到咩事，但估唔到嘅係呢個年齡層

依家仲lol?

最難睇係全部都單丁咁玩，你話有伴就話姐

其實我唔明點解係班阿叔玩，
明明Pokemon係80尾90後年代既玩意
班阿姐阿叔連關東精靈名都未識晒，但都可以玩咁耐

平日lunch見中學雞玩嘅game係大波女角會自動打掛機果d

咁玩高達驚係咪要識背成個uc歴史先玩得？

留意吓，玩果堆都係阿叔阿姨
好明顯堆阿叔就為咗溝阿姨而玩

班阿叔阿姨根本唔會點打機，手機可能得兩三個game, 新game又冇留意，一個game可以玩好耐

我見個有個阿叔四部機排哂係手捉

no photo?

可能早排比仔女影響左先玩，老一輩長情掛

遲早變左另一個毒日本

唔好係咪都要圖啦，人地玩下Pokémon都唔洗影人上連登嘅又

班老野玩都係想搵個目標周圍行下
佢哋叫啲精靈都係叫豬呀，大雀，細雞咁
反而後生返工撚都唔知玩黎做咩

大把後生仲玩緊，不過無啲阿叔咁癲咁解
利申仲玩緊

我放工等車搭車無野做都會玩，但未去到衝去打塔咁癲

好易溝女架😜

你個名